急問 - 機場拉麵店

有邊間食得落？ 筆直最多60

答味千陷家剷

60 食譚仔啦

機場無咩好揀

60⋯⋯

60喺街都難搵啦，仲要係機場冇100唔使諗

機場食老麥subway 算啦

我個日食個雲吞麵無加野飲，盛優$55

60蚊你真係自己諗掂佢

過T2食三哥啦